各位tbb新聞部同事夠唔夠片剪呀？入嚟攞暴動片吖

唱吖，繼續唱好啲狗吖，唱好淋病吖，
繼續做賣港狗嘅狗嘅狗吖，
去到呢個地步，咁撚多香港人比狗咬，
屌個你老味閪，點解你哋仲幫tbb寫得出，報得到，
做新聞基本原則係咩呀，報事實呀屌你班鳩頭，
我地就話一直唔撚會信你啫，
好多人唔識上網，比你地導到變晒傻鳩，
你地tbb好撚好待遇咩？咁易買到你人性嘅？
似返個人嘅就唔該咪撚做tbb新聞啦，
賣港狗嘅看門狗嘅芝哇華！！
記撚住呀，賣港，你地有份！

高層咁多紅底 我覺得佢地想出事實但係無能為力

推

見佢剪片就覺慘,來來去去用同一段,唔係就影狗隻老屈嘅所謂“武器”

垃圾cctvb，啲報導全部都有指向性，一啲都唔中立。啲廢中老就日日比佢地洗。

btw不如大家將屋企個cctvb台set走佢，啲廢中老未必識較返個台出黎，到時佢地焗住睇其他可能會有效過同佢地講道理。

TVB 新聞部員工必遭受審判！
屋企人都一樣！